有冇人j過trump老婆

pink lin 大波

等會員Donald 侵入一入嚟屌柒你班友

圖只得一幅

假波

拍一半拖？

成個樣都好假啦

佢成家D女人都好正

J過佢個女

誰偷偷留下負評

佢個女仲大波

連黑鬼都讚好

不了驚trump用核彈射我

好似

無J過佢老婆，但係J過佢個女